中國人郭紹傑昨起在日本拘留所絕食絕水抗議

保釣行動委員會成員郭紹傑及嚴敏華，早前在日本靖國神社外抗議後被捕。

保釣行動委員會表示，郭紹傑昨天下午6時開始在拘留所「絕食絕水」抗議，認為日本警察無理拘捕，並在扣押期間受到不合理對待，包括數天不能洗澡。

委員會指，郭紹傑被拘留至今已13天，批評日本政府拖延處理，又在郭紹傑疲勞期間進行訊問。日本律師昨晚到拘留所探望郭紹傑時，得知對方「絕食絕水」，已知會日本警方，並表示會密切留意情況。

香港保釣行動委員會說, 在東京被捕的保釣成員郭紹傑正絕食, 抗議日本政府對他無理拘捕, 以及在拘留中受到不合理待遇.
郭紹傑和香港保釣另一名成員嚴敏華, 在今個月12日南京大屠殺81週年前夕, 在東京靖國神社外示威, 要求日本政府承認戰時罪行, 並承擔責任, 期間焚燒日本戰犯東條英機的道具神主牌, 被日本警方拘捕, 扣留至今.

智障藍屍諗住攪大佢引支那出聲
佢真係覺得自己好有新聞價值

插喉啦，條友有自殺傾向

下年先好返嚟啦
郭大將軍

佢由頭到尾都以為好小事

死係大日本益撚左佢LA.

吊死佢啦死仆街

睇到呢班傻仔
好開心

這就是泛民!

自己做錯野在先
做乜呀而家 發爛渣呀

賭博默示錄

死係日本益左佢啦

一陣絕食個幾下咩面都冇啦